【武昌起義】有人發表武漢臨時政府湖北獨立宣言

Source：

天滅中共

71個宣言

枝槍隊到埋頭仲唔反抗咩

(有片) 武漢開始屠城，凡染武漢肺炎的人即時槍決！

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

唔會

香港獨立宣言馬鞍山咪讀過一次
連衛兵大佬所羅門一聲下令就散撚咗水了

武漢起義了 ! 湖北起義了 !

本來應該好開心，以為支那豬終於醒覺，可惜睇用字應該係出自香港人...

好

全黨死清光

x2

荊楚國建國

武昌起義 - 鐵血十八星旗

湖北新軍

"五大訴求" 竟然變左最成功既輸出革命

認真
勇士

疫起武昌，環球恐慌；弔民伐罪，昌武起義！
二〇二〇年二月二日
（簡稱：20200202宣言）

2020年1月1日，武漢警方「依法處理」了8名在網上披露出現類似的SARS的冠狀病毒感染病患消息的醫生，隨後湖北官方一再試圖輕描淡寫疫情，一再否認實際上早已發生了的人傳人現象，致使微小的武漢居民在1月23日突然被發現封城令之前毫無防備，致使新型冠狀病毒轉化毫不知情的數百萬春運洪流穿過武漢，流向全省，全國，全世界。

如今，已有數以萬計的武漢人確診感染，數以千萬計的武漢人困守在食品不足的家中，不計其數的武漢商家頓時傾家蕩產，眾多的武漢家庭支離破碎家破人亡，數不清的武漢遊客在全國各地被圍追堵漏攔截遭受辱罵毆打。

1月27日武漢市長周先旺先生公開承認說：對於新型冠狀病毒肺炎疫情的發生，「作為地方政府，我獲得信息之後，授權之後才能顯示」，1月28日中國共產黨總書記習近平先生表示：可見釀成即將肆虐全球之災純屬人禍，根源明確。但是，這些顢頇霸道的官員的過度職權，卻要由我們武漢市民遭受難，背鍋！

整個疫情，從一開始的瞞報和打壓知情的8名醫生，到最終失控倉促封城，再到防護裝備破壞乏味，壟斷捐獻資源的紅十字會和和慈善總會弊案頻傳，所有的權力來源自上而下，官員的才幹都體現在對上司唯諾奉承，利益都有用鑽營權勢與，百姓利益及生死與他們無干，不入其法眼。而人民稍有煩議，動輒扣以「妄議」，「尋釁」之罪名被「法辦」。恰如一百多年前孫中山先生口中之滿清之世：「集會有禁，文字成獄，偶語棄市，是人民之集會自由，出版自由，思想自由，皆已削奪凈儘儘。」也恰如1946年中國共產黨黨報《新華日報》評論的斷言：在政府非民選言論不自由的體制超過70年的肆虐中，神州大地從一個災難走向又一個災難。

我們曾在今天被如此蹂虐欺壓？早在一百〇八年前，先賢們就在此首義推翻皇權！

今日，2020年02月02日，我們一群血性武漢人，為奪回民權，再造共和，效仿辛亥革命武昌起義的先驅，在此鄭重宣告成立武漢臨時政府，宣布武漢獨立，湖北獨立！

近日，武漢網民在網上貼出「時代革命，光復武漢」的五大訴求：
五大訴求缺一不可
一，警務方向八位被傳喚的市民道歉；
二，依法追究掩蓋疫情的法定官員；
三，開放言論，不得刪帖，封號；
四，開放救援，不得壟斷慈善；
五，修改憲法，國家主席直選。

武漢臨時政府完全贊成並全盤接受這五大訴求。但只是，串聯的一黨專政體制下的政府是絕無可能接受這五大訴求，恰同至今拒不接受香港民眾五大訴求的香港特首一樣。

要實現我們的訴求，只得我們自己動手將我們應該有的權利奪回！武漢是全體武漢人的武漢，不是少數唯諾于朝廷之官僚的武漢；湖北是全體湖北人的湖北，不是一黨之私有的湖北。

孫中山先生說過：「共和國家，主權在民。」

成立武漢臨時政府，宣告武漢獨立湖北獨立之目的，就是回歸共和，將武漢奪回武漢全體市民所有，將湖北奪回回歸全體省民所控。

武漢臨時政府之任務，就是儘快在武漢市範圍，在湖北省範圍實現議會與行政領導人雙普選，實現新聞自由，司法獨立，利益保障，多黨政治，實現武漢人民「時代革命，光復武漢」的一旦民選市議會，民選市長，民選省議會，民選省長產生，武漢臨時政府便宣告解散，權力移交給民選政府。

在各省分別實現立法與行政首長雙普選的初步下，推動建立大中華民主邦聯，以民主，自由，法治，平等統一中華！

參與武漢臨時政府的全體成員，皆為志願奉獻人士，效仿2019年10月4日《香港臨時政府宣言》的發布者，宣誓在武漢臨時政府結束，權力移交給民選政府之後，終身不再從事任何公職。

武漢臨時政府命令，即日起所有武漢市的官員，湖北省官員，脫離中國國會的指揮，通過公開或秘密渠道向本臨時政府報到，看守現有職務，服從本臨時政府的指令，並靜候改組。

武漢臨時政府宣告，即日起本臨時政府開始運作，籌組國事會議，籌劃武漢臨時約法，籌辦由全體年滿18歲的武漢居民，湖北居民參與投票的普選，建立民選議會和行政首長。

武漢臨時政府歡迎全市，全省和全國的有識有志有血性的公民行動起來，回應我們，加入我們。

10點鐘鳩叫都係

實現武漢人民「時代革命，光復武漢」的一旦民選市議會

係咪香港人寫

冇槍起義

死撚硬

好心你班連登仔咪撚放負啦 中共最想就係見到你哋咁講 又話假咁 有時d嘢講講下就變真架啦 武漢人與其等死 主張獨立都係唯一出路 只要有部份解放軍倒戈加入 真係有可能發動武裝革命

支持武漢，武漢獨立，唯一出路，光復武漢，時代革命

支持武汉，武汉独立，唯一出路，光复武汉，时代革命

邊個寫唔重要，最重要係武漢人睇完肯響應

荊楚國先獨立

放twitter就叫發表?

如果唔係武漢人寫 咁真係黑暗兵法 中共驚民變到仆街 應該順便屠城清場.....

子彈抗疫

好！

支持武漢，武漢獨立，唯一出路，光復武漢，時代革命

支持武汉，武汉独立，唯一出路，光复武汉，时代革命

加油武漢手足

Modelling

好合理
但四可以再加句作用類似"嚴懲相關盜用、囤積捐贈物資及向捐贈者收取手續費之人士"嘅句子

希望做到
但唔刪帖唔封ac真係有用？
乜都實名制 又loop番去1咁捉你去飲茶
長遠嚟講要從根源解決問題

唔講實唔實行到
個宣言都已經話獨立 仲改乜憲法選國家主席
要選都係選武漢湖北總統啦

屌 又抄

推

支持

認真，真係分成咁，香港好快比福建佬食咗

支爆咗一定要搵人管住，比香港、西藏、新疆可以安全獨立出嚟

推到成真

好似係「品蔥」上面嘅，品蔥有武漢訴求，缺一不可」嘅post

啲用字一睇就知係外人寫

7.21 中聯辦出面都有

聽住先 吹水居多

武漢永遠是中國的一部份

中國玩聯邦制咪幾好，咁大個圖點管

行為藝術

班支那狗肺炎肺到黐撚左？

武昌再起義

屌，外國勢力

武昌起義2.0

五大訴求缺一不可

歷史一直在重演
但係辛亥年未到

第五點

依家嘅湖北人真係無嘢輸 連國安都唔夠膽隨便捉你

武漢人加油
武漢人反抗
武漢人報仇

多數香港人寫...

陳勝 吳廣

Copy cat

笑撚死

我將武漢改成香港facebook post出嚟係咪又係香港起義呀， 無鳩聊打飛機post

721中聯辦都有臨立會宣言
不過過左區選大家繼續諗2020點投垃圾會

有效控制疫情擴大

用得太多香港term唔太接地氣，好難引起武漢或湖北人共鳴

Pushhhhhh

十卜

我想知人權法有成效未

光復武漢，時代革命
五大訴求，缺一不可

100年前寧漢分裂
100年後黎多獲

蒼天已死 黃天當立！

武漢會唔會仲快過香港獨立

20200202

光復武漢 時代革命

連登仔最撚鍾意乜春都話要FC
明明有啲嘢根本唔需要FC

係至好

我深信大陸起義 香港人會企出嚟立國

起佢老母

如果係真
武漢應該會即時斷網

勇武漢人

絕對支持，總算覺醒

可以點支援佢地？

過咗啦 2014

Push

曹錕既聯省自治真係先見之明

湖北國

湖北的確有本事起義架
槍炮人乜都有係怕無膽

係真就好
對病入膏肓的國家和國民感到有希望

天

滅

中

第三點

肯撚定

好明顯係大中華膠搞出來

這位盛雪是吃了30年64人血饅頭的，大家務必小心，又來向大家捐款了。她們就是在海外靠中國人的災難混飯吃的。手足門，上網一查就明白了。她們喊口號騙捐30年，中共一天比一天強大，大家醒醒對這類騙捐者，大頭症。

問題係後續，軍備好重要

《武漢臨時政府湖北獨立宣言》有埋YOUTUBE

呢篇文就係真既
不過寫文果條友, 就是住係外國既一名 中國作家

佢自己本人就住係外國 舒舒服服打篇獨立宣言, 完全零成本
但武漢人就心諗:「咁我地住係武漢, 又病緊 又有解放軍, 又無武器, 點獨立呀屌你」

西藏，新疆，內蒙一定走，反正搞獨立的都唔係漢人，廣東同上海有經濟實力，可以自立為國，都一定要走

今日出左新法律 唔好諗住借瘟疫嚟推翻中共

最好習近平信啦

乜新法律

【嚴打】最高死刑！嚴打新冠病毒“戰疫”9類36種犯罪

利用新型冠狀病毒疫情，製造、傳播謠言，煽動分裂國家、破壞國家統一，或者煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，可能涉嫌違反《中華人民共和國刑法》第一百零三條第二款、第一百零五條第二款的規定，觸犯“煽動分裂國家罪”“煽動顛覆國家政權罪”，最高判刑十五年。